蘆葦蔥係7月22號答問題嗰陣話check check再答，答 咗 未！？

答呀，唔該！

講人話丫唔該

條肥仔當日最尾個回答on 9 到震

屌你小學辯論隊都答得好過你

一定要追究警隊

所有有份參與當日決策、指揮

嚴重失誤

出黎答記者果d , 歪曲事實

我返去check check